有冇人講下點解姜濤同m記光明正大合作 係連登仲咁受歡迎

好多打手
定係連登仔選擇性失明

正常 海關掃阿布泰就知 推唔起 選擇性失明

反姜濤會比人話係tvb打手(好似係)

唯一本土力量，再杯葛就真係咩都冇，黃藍擺一邊先

不如簡單啲，運動後有食過m記都係藍咪得

黃藍是政見 黑白是良知

食還食
幫手宣傳點睇都仲嚴重

冷處理

拉

幾時去d呼籲杯葛藍店既post到拉下

月經

cls 挨左咁耐貴價黃店 依家終於有藉口可以食M記 邊個仲夠膽出聲啊

真別天神一碗拉麵咁撚難食夠膽賣80蚊，忍夠

不嬲都覺得賺藍店錢冇問題
其他人點睇我唔理啦

真，支持本土藝人上大陸發展賺佢地錢

上大陸發展有咩問題
有問題嘅係奶共
你唔係好似單春eason咁開口話撐新疆棉花啊嗰啲，為咗錢奶共奶到出曬面，上大陸賺人仔我覺得冇問題

其實李氏都係藍，不過冇tvb咁乞人憎咁解

由全國政協副主席董建華、梁振英牽頭組織的「香港再出發大聯盟」今日宣布成立。大聯盟共有1545名社會各界人士擔任共同發起人，包括多位上市公司創辦人、管理層等，本港四大地產家族皆有加入。

共同發起人名單上，包括多位地產商，如長和系資深顧問李嘉誠及兩名兒子，即長和系主席李澤鉅和電訊盈科 （00008） 主席李澤楷；恒地 （00012） 創辦人兼執行董事李兆基及兩名兒子，即恒地聯席主席李家誠和李家傑、新世界 （00017） 主席鄭家純及兒子鄭志剛，、新鴻基地產 （00016） 主席郭炳聯、執行董事郭基煇。

食侐你畀錢佢賺
宣傳係佢畀錢你賺
點計都係食嚴重啲啦

達Ming行太前

因為大家都係紅底中資

達哥呢 點睇

咁點解咁多人反gem
佢都係雨傘前真心膠支持特首姐

利申：藍屍

屈黃囉，明明係我哋藍屍陣營